電腦上唔到網/斷線

我部電腦呢排經常斷線/自動轉左去100m 上網(測速見到頂盡9X Mbps)，斷左又唔會即時連返/換LAN位先一時時得，個WINDOW 右下角個上網LOGO係會閃一下個感嘆號之後又變返交叉，重覆係咁，塊底板有兩個LAN位兩個都係咁

不過WIFI 永遠冇事並超過100Mbps

懷疑LAN位有事，不過部電視同電腦換位插部電腦都依舊上唔到網，電視就上到
打左上代理問話RESET佢，RESET幾次都係咁

上網線又冇壞，試過好多方法都唔得(重裝Driver，ROUTER Driver，IPv6 / IPv4 既IP位置DNS位置)，不過直插MODEM上網試過幾個鐘都OK (雖然幾個鐘試唔到D咩，屋企人要上網)

如果ROUTER唔夾又唔會呢家先係咁。R曬頭

有冇巴絲可以幫下手.......

HKBN 1000
ROUTER R7000
KILLER E2500/ INTEL I1219-V

打電話叫HKBN黎整啦